點睇阿哥女朋友年紀細過你

如果阿哥女朋友仲細過你3,4年 絲打們會覺得多個阿妹定覺得無乜嘢

會覺得好似岩我食多啲

Pish ar

有咩問題

多個妹

利申：啊哥個ex細我3 4 年

有冇問題，定其實你想扑人？

有乜問題

我女友細我呀妹6年
無乜問題

咁你點睇細佬女朋友年紀大過你？

關你撚事